柏傲莊I荃灣示範單位吸逾百人 一度混亂 消息指暫僅供VIP進入

新世界及港鐵合作旗下位置在沙田車公廟路18號的大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期）首張價單價錢曝光，1房最平628.9萬起，位於荃灣愉景新城商場3樓的柏傲莊I示範單位，下午4時一度率先開放予VIP人士優先參觀，人數涉逾百人。

現場消息指，柏傲莊I吸引大批發展商VIP人士到場排隊參觀示範單位，人潮予指定範圍外聚集，據悉多達逾100人。據了解，由於現場除吸引VIP外聚集外，更吸引大批地產代理聚集，有指有人「博懵」帶其他人入場，令當時場面混亂。

現場消息指發展商暫時決定封閉售樓處，除備有VIP證明文件外，其他人不准進場。最新照片所見，售樓處正門位置暫時封鎖。

痴撚線

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』
香港好耐未試過咁搶手嘅盤

push

開拖未？